掛8號唔洗返工既大家 今日有咩好做？

起左身又唔想繼續訓，但又唔知做咩好

打一日丁

食蛋糕！